新蒲崗萬迪廣場十八樓，有琴行員工確診。

唔知點解好似冇咩人報道，成間大廈運作正常。